黑警想移民？只有篤灰幫到你！

黑警想移民？只有篤灰幫到你！
還要早篤，篤一些有價值的。
例如邊個尖沙咀射女義士隻眼或射印尼記者的
，721、831 內幕，新屋嶺等事件。
到時你想去邊都得，大把香港人捐錢俾你過活！

推

快d 好似謝Sir 咁篤灰